銅鑼灣有咩黃嘅餐廳食？

揀唔落手銅鑼灣好似
究竟有無？

今晚想同fd 去銅鑼灣懲罰餐廳
但諗唔到邊間

有無架其實？

一鳴燒串燒酒場
Yolo Cafe
蝦麵店 Prawn Noodle Shop
三川居酒屋
龍城冰室
瀛豐放題料理專門店
心燒食堂
博多拉麵別天神

可以check 下

Mamaday

Thx!巴打

好 check 吓先 thx

睇睇先！

MaMaDay
早d book
menu好過癮

三才魚蛋粉麵

little vegas

龍城黃架咩

好 ！thx 巴打

Mother of pizza

Seoulmate Cafe

Peek a poke

熊築地-手捲刺身

龍門

麵尊

極度深黃